好想gel甲

手指公崩咗，勁崩潰

我明 我爛過一段時間手指公

腳甲？

南妹會唔會gel

想幫腋下毛染髮。。。

咩色我都願意啜🧏🏻‍♀️

我只會嘴gel gel

有腋下毛ho污jo

唔係。。。

原來你好污糟

非

快

why

想睇

抵啦爛手怪

想召喚番追擊你條友 唔記得叫咩名

我之前都有整
但留咗右手中指冇整到比自己用

mkmui

Gel囉

Gel嚟撩鼻屎？

下 勁肉酸